請問亞馬遜森林(會員#126690)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

巴打,蚑那變革者開左新ACC

新ACC
手機朋友
#321614

嗰隻蚑那狗返屋企先撚佢，佢好似未講一毛言論

我屌，返屋企諗住撚隻一毛狗原來ban撚埋
真係一開post連仔就「開file調查」

點睇比人ban左

上面啱啱講完